一人一個見到自己老豆喊既時刻

做左廿幾年人 淨係見過自己老豆喊過兩次

一次係小學嗰陣阿爺病死
由阿爺入院到出殯整個過程老豆都神色自若 冇話有乜感情起伏
一直以為係因為佢地感情不嬲麻麻

但直到我地送阿爺入火葬場嗰下
老豆突然大叫一聲：「阿爸！」
之後我抬頭望上去見佢淚流滿面
嗰陣感覺真係好震撼 原來平時形象頂天立地既老豆都係會流馬尿

另一次係前一排阿嫲過身
夜晚老豆同d叔伯飲酒
返到屋企之後冇啦啦聲涙俱下
攬住我地全家喊到我地成身濕哂
係咁重複我地個名話：「阿嫲走左喇」成個小朋友咁 嗰下見到佢喊成咁真係好心痛

小弟不才 細過受咩委屈 有咩唔如意 就即刻喊左先再算 不過細個屋企成日教男人大丈夫 流血不流淚
所以小弟自成年以黎都冇話遇過咩事要喊先搞得掂

但係見到自己老豆失去至親先知道
男兒有淚不輕彈
係只因未到傷心處

佢覺得自己會頂唔住照顧唔到我同媽媽果時
過生前昏迷狀態果個幾鐘
比我講兩個啦

老豆老母離婚，個陣五年級，我由細到大都痴老豆多啲既，但因為各種原因我跟左老母，呀爸搬走個日攬住我喊，到而家每次諗翻起個幕我都忍唔住流眼淚

叫我食飯 但我打緊機
之後同佢打交 打到佢喊

絲打探多d呀爸啦

巴打 我都好似講左兩個

好彩你老豆唔係買錯PS3

周不時食飯同佢傾傾下計講到生活個啲我都會係佢面前喊 好開心自己終於成年有能力請下呀爸食飯，仲可以同佢一齊飲酒，早排第一次請佢食飯個陣睇得出佢好開心

都Feel到佢好錫你 咁佢有冇第二春呀

印象中好似係佢啲同學因病走咗
果晚見佢第一次喊

果陣負資產
老豆同老母鬧交老母搬左出去
老豆話好撚大壓力唔係顧住兩個仔一早跳樓

我諗冇掛，佢冇講我又冇見過
每次諗到佢五十幾歲仲日日翻工為三餐，又唔係成日有住家飯食，就好後悔當初點解會跟左老母
而家只係希望如果有機會就同翻佢一齊住

留名

同你一樣
阿爺阿嫲走戈陣我阿爸情緒都冇乜起伏
但我知道佢好多野都收埋收埋咁
唯一一次見佢真係喊出嚟係03年戈時係新聞聽到張國榮嘅死訊 對我阿爸嚟講真係好大打擊
因為由細到大都係聽哥哥啲歌大 佢每一隻黑膠佢都有買

唔好咁諗啦可能你細過跟左佢 佢要照顧你養大你仲辛苦呢

比佢知道佢個仔廿幾歲人仲係單身嗰陣

咁巴打係咪都好鍾意張國榮

爸爸媽媽離婚個時
爸爸係到求媽媽唔好走
講到自己喊左
睇到都心痛
所以最後選左跟爸爸

華哥

個陣中港矛盾未有咁分化嗰陣
四川大地震死咗好多人
本身係我印象中老豆都係頂天立地嘅人
以為佢唔會喊
點知睇睇下無線報四川大地震新聞
佢忍唔住喊咗沖左去廁所 嗰種震撼
真係一世難忘

xd...

諗落又真係冇見過

阿爺走個時
我放榜佢都好似有啲眼濕濕(正面地喊)

𠵱家差唔多首首歌都識唱
巴打都鍾意張國榮？

老母死果排，應該喊左佢大半世既眼淚

上年呀媽個病惡化 最後走埋
果個月喺醫院 見過平時好惡嘅爸爸喊過無數次
起初喺我幾兄弟姊妹面前都忍住唔喊
但每次佢同呀媽獨處嘅時間 都見佢眼濕濕
有次探完呀媽返屋企 沖完涼出嚟見到佢喺到搵相
對住呀媽啲相喺咁喊 喺咁怪自己以前對呀媽好衰
喺咁話呀媽享唔到福 咁後生就要走
原來佢喺搵緊呀媽最靚嘅相 做遺照
個下個心好痛好心up 自己好驚呀爸會做傻事
自己又做唔到啲咩
同佢傾左成晚 叫佢唔好諗唔開 要幫呀媽照顧好我地
到呀媽走個晚 電話打嚟 趕去醫院見個陣佢已經唔出聲 眼濕濕咁 到左醫院 喺我咁大個以嚟見到佢喊得最驚嘅一次 雖然老豆以前好衰 但果個月見到佢真喺有心改過 對呀媽承諾好多嘢
諗起都眼濕濕

巴打

都鍾意 但冇你首首都識咁誇張

仲未見過
我老豆應該係冷血

只因未到傷心處

屋企隻狗死果時
同埋佢啊哥死果時

或者你冇留意你老豆

中學嗰陣時阿媽因病過身
我爸一直係我同其他屋企人面前都表現到好冷靜
番到屋企半夜我咁岩去廁所經過佢間房聽到佢喊

仲有一次我讀緊asso 時讀左一年唔想讀
食飯時同我老爸講
佢聽到之後有啲眼濕濕
冇鬧我但話我唔識諗 希望我可以讀埋落唔好半途而廢
見到佢咁我真係好內疚

之後我都繼續讀書
依家諗番真係覺得自己細個好on9
好彩當初冇放棄讀書

以前隻狗死左
全家喊曬 老豆都流左幾滴眼淚

老豆臨終前進入半昏迷狀態果陣
好似仲有小小意識 見到佢流眼淚
可能係唔捨得我屋企嘅家人
所以走得唔安落...

我親人 (包括我爺嫲婆) 死個陣，佢一滴眼淚都冇流過，好想知道佢係真係咁堅強定冷血

阿嫲走果陣
梅豔芳走果陣

好似未見過，諗諗下可能係唔記得

老豆+我+呀哥返鄉下
嗰時因為屋企問題 呀哥同老豆關係好疆
我同呀哥堅持兩個住酒店
老豆一直勸我地跟佢返鄉下既屋企住
我死都唔肯 跟住呀哥同老豆炒大獲 呀哥拎曬啲舊事出黎鬧老豆
鬧到大家唔講野嗰陣 老豆自己出左去路邊 我同呀哥搵佢 見到佢係到喊 唔係大喊 係無表情但一直流眼淚嗰種
呢次係第一次見到老豆喊 宜家我都怪自己當時任性 唔諗下老豆既感受 搞到佢喊佢內心一定好難受

由細到大因為佢爛賭已經唔多兩句
以前有咩事又會認叻覺得自己搞得掂
唔聽屋企人講野
兩年前又比人呃錢自己收收埋埋唔講
果期已經估到佢有D野
但都只係同佢講左句：你咪撚搞到屋企就得，其他理撚得你
講完之後見到佢眼濕濕，但忍住唔比我見到
果下呆左因為第一次見到佢喊

題外話：
隔多幾日
佢講野唔叻
突登寫左千幾字黎同我講發生咩事
原來佢中左中介騙案比人隔硬借左百二萬連利息
果下先知大獲即刻幫佢拆掂

到而家終於冇咁爛賭，又會聽屋企人講野
小弟都總算老懷安慰

洋蔥post
老豆同老母離婚個下

未見過老豆喊 係有一次老豆同我細佬隻揪 根住報埋警 搞到警察上黎調停 先feel到佢好似有啲眼濕濕但都唔知係咪打完喊露定點

兩年前姑丈走左，出殯果時我個姑媽衝左出去攬住副棺唔想佢走，我老豆去拉返我姑媽返黎，最後老豆同姑媽喊到一團野咁

屌你搞到我流咗兩滴眼淚

無見過 可能以後都唔會見到

大半年前我阿叔 (阿爸細佬)cancer 去左
阿爸禁制送佢去火化個陣
自己都忍唔住

我老豆又係咁嗰個掣應該係世界上最催淚既掣

我呀麻初初入老人院嘅時候 我老豆係屋企煲豬潤粥佢食
佢煲煲下突然流馬尿話細個佢病呀麻都會咁煲豬潤粥佢食

第二次係我老母同我伯伯炒大鑊 平時係每日都一齊食飯 但今次我老母同我伯伯有半年冇見過面
左手又係肉 手背又係肉 我老豆做左磨心 喊左出黎

個陣就嚟十八歲 完全唔知可以做到咩幫老豆 勁無助